有冇電視支援homekit但又係32吋

因為枱面冇位只可以放到32吋
43 有homekit就大把
有冇巴打可以幫幫手

應該咁講 要連腳架53cm以內